舊老細唔肯幫我寫工作證明可以點？

地盤撚 兩年前 唔係好黎好去地走

依加想要返工作證明

舊老世唔so我

可以點

佢冇幫我供強積金

可唔可以要挾佢？

可以

以前用公司信紙自己出左張

直接搵勞記

有糧單都可以證明
如果散工就冇野講

工作證明唔係一定要出

自製啦屌，但你要搏新東家唔reference check

否則，你就衰偽造文書

教唆偽造文書

偽造文書

話冇咪得

想睇邊個洗屎忽先

冇話一定要寫嫁喎

因為廢老腦細唔識用電腦叫我自己打

冇老強 拉得

又比你兜到

呢期興攪炒

搵hr 囉

要機電處申請牌照

一定要舊公司印章

如果係玩攪炒

我會上勞記告佢冇幫我供老強

但自己都要嘔返3皮出黎

咁無喇

去民政事務署宣誓 拎張證明 搵你舊老細 引用私隱條例 去查冊佢應該要keep你7年既資料 拎埋佢封有公司印既證明文件2份加埋當工作證明

如果偽造文書，但係內容真確嘅偽造文書仲叫唔叫偽造文書

佢冇幫我供強積金

告得

現金出糧就收得皮

唔洗搵人簽咩

要報稅架
打散就冇得講